## 1. 새로운 기능 요청하는 경우 
### 제목 형식
- 커밋 내용 MR 요청

### 상황
: 어느 페이지, 어떤 부분에서 일어나는지(필요하면 사진 첨부)

체크리스트(시나리오)

 어떤 상황에서 발생하는 지

 어떤 상황에서 발생하는 지


### 참고사항
특정 사진, 특정 플랫폼에서만 동작해야하는 경우 등

## 2. 기존 코드 수정하는 경우
### 코드 수정 merge request 내역

- 본인의 이름을 태그
    - merge 요청자: @
- 관련 이슈를 태그
    - issue #


### merge request할 때, commit한 이유를 리스트에서 체크하고 설명
| MR 이유 | 해당 사항 체크(✅,❎) |
| ------ | ------ |
| feature 병합 |  |
| 버그 수정 |  |
| 코드 개선 |  |
| 기존 기능 손상 -> 업데이트 필요 |  |
| 기타 (아래에 자세한 내용을 기입) |  |
- 자세한 내용 :


### 변경 사항이 무엇인지 설명
예시)
- 고객사 피드백을 반영하여 A를 B로 수정
- A의 B부분에 C 버그/이슈가 발생하여 수정


